記撚住 69不散

好懷念
雖然個晚班人散撚晒
不過如果冇個日 都冇之後咁多日